區議會候選人仇栩欣被襲擊

From: Facebook

專打後生女 屌你老母

On99
班垃圾親共派仲話唔公平

原來係搵打手打對家，之後等對家話唔公平

d 廢老仲未被人鶳夠

又打女仔

班保皇黨又打人又賄選 但對住鏡頭話自己比人搞

唔止謝sir，連er er er sir都……

條仆街係香港會議展覽中心MIS MANAGER, 名： Franko Ng

佢有個女㗎，好似讀女校！

幫我推一下

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

利申: 我唔識佢. 我唔喺住嗰區, 我唔係嗰區選民. 我只係想香港人多個選擇. 而北角係硬戰場之一, 唔易打, 真係需要支持.
唔要仆街建制, 唔要老人政治.

Source:

“仇栩欣眾籌經費展開

東區區議會是本港自動當選的重災區之一，位於炮台山的城市花園也不例外。城市花園過往二十年，只得兩次（2007,2011）能夠「有得揀」。我，仇栩欣的目標十分清晰，希望能夠為城市花園帶來具認受性的區議員，務求做到以民為本，依民所願來作社區建設。阿欣今次的選舉經費需要每一位相同理念的有心人作支持，眾籌目標為六萬元。

眾籌捐贈不能超過一千元或以上，否則便須補上全名及住址作申報，而不能提供相關證明的話，有關捐贈便需捐出而不能作選舉用途。

眾籌金額尚欠一半才達標，希望大家能夠支持!

選舉廣告 l 1 l 自家製作”